有無人聽過Embarkley & Company?

想請教下呢間公司係咩來頭?

JIJIS度見倒.

感謝